抓力全開好正

有撚頭，幾好